其實毒L 係人類文明一個進化嘅過程

人類文明將會去到另一階段，就係兩性之間失去倚賴性。
毒毒就係當中一個痛苦嘅進化過程，意味著將來嘅男人會由群居者進化成可單獨生存的生命體，係進化前則需要受到性慾以及孤獨的長期折磨。
當進入成熟期後，荷爾蒙退減，就會正式進化成無需異性獨自生存的新人類，佢哋有著自行平衡陰陽同控制性慾的能力。
佢哋會比正常人更長命更加聰明，肍肉易更加發達。最後跳出繁殖交配的輪迴
當然進化亦需各方面配合，例如唔好打飛機同自然飲食等等

咁你咁講宅女都係啦

無錯，女性都會一樣，最後分開成不同物種，靠試管繁殖
而個啲仍然需要倚靠性慾過活嘅，將會永遠被精蟲蠶食頭腦，最後再次退化成動物

其實毒L跳出咗性別嘅框框，擺脫咗咗物欲嘅制肘，抵抗到情欲嘅引誘
樓主都只係以男性做片面陳述姐
只要有以上特質，邊個都可以係毒L
毒L萬歲

以為入左蕭別離po

補充得非常好
唔係P牌一定正評你